# userDefaults

- Реализовать экран с кнопкой
- При нажатии на кнопку фон экрана должен рандомно изменятся
- До первого нажатия на кнопку экран должен быть белым. При последующем запуске приложения экран должен быть того цвета, который был при закрытии приложения, предварительно сохраненным с помощью UserDefaults
